痾到屎眼爆缸點安撫佢

好可憐。。。(¯∇¯٥)

用你條jer

驚乸。。(¯∇¯٥)

小妹絲(¯∇¯٥)

想做你舊屎插你屎眼

(¯∇¯٥)

屌你負評我

唔係我。。(¯∇¯٥)

當然是我的屁屁辣～(¯∇¯٥)

玩少D菊花啦

食錯嘢。。。(¯∇¯٥)

你個mind好dirty

搽凡士林

你好討厭喔～(¯∇¯٥)

你同你樓下結婚

你同你樓上結婚

別煩著我(¯∇¯٥)

我要奶